Dit is een andere vraag moeilijk te beantwoorden, Mr. Jarvis vrachtwagen trok om daar eens over na te denken.
V. De winkel een groot vat wijn had laten vallen en gebroken, in de straat.
Het ongeluk gebeurde in getting it out van kar; vat had getrommeld met een run, de hoepels had burst, en het lag op de stenen net buiten de deur van de winkel, shattered als een walnoot-shell.
Alle mensen binnen handbereik had geschorst hun bedrijf of hun ledigheid, te lopen naar de plek en het drinken van de wijn.
De ruige, onregelmatige stenen van de straat, wijzend op elke mogelijke manier, en ontworpen, zou je denken, uitdrukkelijk naar lame alle levende wezens die benaderd, hadden afgedamd in kleine groepen; deze werden omgeven, elk met zijn eigen jostling group of crowd, volgens haar grootte.
